[一日三跳] 平田邨女子墮樓分屍

早上約7時49分，藍田平田邨平仁樓，一名中年女子從高處墮下，猛撞大廈外牆，再倒臥天井，當場分屍斃命。保安員發現後報警，消防及救護員到場，證實事主已經死亡。警方調查後得悉，死者姓施，51歲，現場未有撿獲遺書，初步相信事主由天台墮下，事件沒有可疑。據了解，她有情緒病紀錄。

生係香港 的確係福氣

日經